有冇人試過BNS集運淘寶野?

有冇伏?
唔係聖誕節期間
平時由簽收日起開始計,到香港自提要幾多日時間?

最小3日
試過5日
愈黎愈慢

嘩...5日真係幾慢下